86嘅極限已經到咗，輪到我嘅FC發揮喇

拓海呀，我諗賽車先至係真正屬於你嘅世界呀

呀木

係愛呀拓海

鬥呀鬥呀鬥呀鬥呀

我要買GTR

買架benz俾你呀